睇共產黨人社運歷史反思當下

小弟不才，最近讀共產黨人反思自己社運策略既文集，諗住選其中依然有參考價值o既文章出來用番現代中文講下分享俾大家參考。

好多人以爲《毛澤東選集》係毛自己寫，其實唔係，只是以佢名義發表等其他人以爲係正式文件迫D人認真睇。都有唔少問題其實同香港社運遇到的問題一樣。
文集簡介：

一些中共早期的文章已經Po o左出來，得閒就會繼續update埋其他。
有興趣可以投稿一起寫：

認同請Push
不認同也可以亂插

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文? - 分享自 LIHKG 討論區

#SendTroopsToLiberateHK

缺乏賣點，「香港人究竟想做咩？」，又「想外國D人點幫你？」
能用作打氣，但缺乏實用性